嘩！呢位阿SIR好撚型呀！！

向香港消防員致敬

轉載自whatsapp group, 唔知來源，不過都好想分享，有錯勿屌

屌你老母死黑警 消防做埋你地嗰份呀

警車上面影

推

突破盲點

救護車同消防車都有鐵網的

消防車嚟㗎

唔一定 消防車擋風玻璃都有鐵籠

型到一個點

讚自己友型

係好型，但有啲好奇點解佢會踢走催淚彈？

消防

真係睇whatsapp group見到咖 我唔是消防

因為粒催淚彈射係佢哋架車前面

型到

因為擋住條馬路?消防車想過?

睇上面幅圖9估乍

班警真係要重新訓練下槍法

D相好好J

消防=紀律部隊
警察=冇紀律部隊

其實扔去消防前面 阻礙救援 已經可以做文宣搞大佢

諗起巴西仔都催淚彈都係玩物

咁消防又真係抵讚嘅

好撚型想被屌

阻撚住阿蛇做野咪踢開佢 理得佢係邊個既野

Push

有無片睇

消防哥哥

多謝消防員

有冇片睇

I don’t give a fuck!

踢咗去邊

片：

唉，有時都好洩氣，啱啱起好個火消防就嚟救熄，咁起黎做乜？

好似嗚門踢走求道玉咁

咁係因為消防盡責 唔似警狗

我明，咁重應唔應該起火？

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

紅旗戰術請三思!

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 我地唔可以再有人被捕
Be Water!

型到震

好型 Jed I love消防 真英雄

<<<核彈都唔割 齊齊幫手做文宣>>>

呢個sir應該識踢波
射個下企位完全正確

消防同救護真係最令人尊敬既職業

今日反省， 尋回底線

消防真心型

所以希望前線唔好再放
一係攞個化寶盤出黎

push

消防邊值得同狗同工同酬呀

睇完之後依幾日嘅壞心情好返啲

踢番俾班狗嘛

消防: 其實唔難

好型

我愛消防

帶面具都攻鼻架

留意返 佢係踢向無示威者嗰邊

呢腳真係好撚型

向所有消防救護致敬

好有型阿

人地入開火場食煙 你d咁既過期野 咪撚拎出黎比人笑啦

今日見到救護都有，
可能見呢個時勢後加

著BA 都攻鼻？ 我覺得係佢用手搞要洗手套麻煩

咁又真係幾型既

屌真係食屎啦班狗，消防仲要做埋佢個份

真·消防員

狗要照樣清算，起底，麻包袋。

條臭閪林奠都要搞 (繼續集思廣益)，對準政權！！！

兄弟爬山！！繼續努力！！

型到仆街

lm

消防阿Sir

個姿勢睇得出真係踢開波

咁都攻鼻就唔洗入火場啦

個下跳躍

消防車 救護車 stjoin都有防暴網

有無得買黃金戰衣？

回帶是必須的

堅型緊係要讚

消防
警狗

仲要咩住氧氣樽起腳
氧氣樽好重加嘛

好撚型

阿sir 你咁樣好咩

不得了！

佢套衫救火都得
呢粒野冒下白煙姐
有腳就搞掂佢啦

冇背景啲歡呼聲係爭啲

死黑狗真係無撚用 麻煩消防啦🙏🏻🙏🏻

[突發！！有片！] 九龍灣連儂牆又有人撕紙！

好型消防呀sir

消防好型但消防都要小心啊

from另一個post

消防真係好撚型

屌你老母食屎狗！
Btw，消防哥哥好有型

左腳

型到..濕晒

可唔可以嫁畀消防

佢套野勁過黑警果套好多 tg對佢黎講垃圾黎

今晚真係辛苦左消防哥哥們， 非常唔好意思

好想畀消防哥哥屌

係佢地車前緊係踢走去啦，佢唔係幫邊一邊

想幫佢含

屌 你班消防溝撚哂d女啦屌 嬲

人地消防救火係天職 同救護救人一樣

你起火就預左會有消防 咁你咪諗下點難d整熄囉

佢腳內檔蕩個下仲要食得應

好反智，我又唔係要同消防鬥，點整難熄啲？不如唔好比消防入嚟？
你講天職，咁警察打暴徒夠係天職啦，你唔乖乖企喺度硬食？
得喇唔講喇，我聽日開始做返和理非企後面算

呢啲先係呀sir

建議］ p牌正負評顯示

入嚟就係為咗睇呢張

啜一啖先

真係好有型

「長文」開post唔該唔好再用釣魚標題

型的濕曬

改錯字消防哥哥來屌我吧

消防真係好型呀

J到出血喇

用普通波鞋踢 對鞋會唔會溶

Jed
真香港人

咁快有人篤爆咗

btw 真係好型

屌你老母 你地屌完之後下一步諗住點啊

你睇下你做左啲咩
成個post 即刻充滿gay味

各位手足 係時候要搓吓你個心

射入波咁撚樣氣氛

黑警死全家

型到裂開呀

消防好型

消防多hehe(好似係)

仲要左腳

消防同救護先至係真阿sir
香港警察只係狗黎炸屌你老母死黑警

好正

又幾好喎，
邊燒邊大叫收野啦

消防哥哥 好想識你呀
一眼就愛上咗

消防員哥哥

型

消防員

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

你自認係暴徒？

和理非都有作用

想嫁

左腳仔
佢地個局 就算冇出呢架車 可能都知邊個
消防巴打話俾佢聽佢好撚有型呀

On撚9自認暴徒？

仲要慢鏡 好波不妨一睇再睇

一般正常人邊會知BA 原理同點用，佢唔知都正常嘅

暴隊

Help push po plz

想俾佢屌入去 屌到我盲腸炎

呢個豬豬準備被上級照肺了
陰功
內部消息

真唔真

現場已經冇示威者，黑警尻射射咗去消防度，咪踢走佢囉